Задание
Реализовать функцию, которая будет производить математические операции с 
введеными пользователем числами. Задача должна быть реализована на языке 
javascript, без использования фреймворков и сторонник библиотек (типа Jquery).

Технические требования:

Считать с помощью модального окна браузера два числа.
Считать с помощью модального окна браузера математическую операцию, которую нужно 
совершить. Сюда может быть введено +, -, *, /.
Создать функцию, в которую передать два значения и операцию.
Вывести в консоль результат выполнения функции.


Необязательное задание продвинутой сложности:

После ввода данных добавить проверку их корректности. Если пользователь не ввел числа, 
либо при вводе указал не числа, - спросить оба числа заново (при этом значением по 
умолчанию для каждой из переменных должна быть введенная ранее информация).